[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [363] 刷箱容易開箱難

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局
重要:中到五星唔洗講幾多抽中

lm

天元劍製

刷完都唔比抽

垃圾SER

兩樣都難囉

最底個銀碼記得要定期更新

lm

Source:

金元戰隊差巴一隻

new po lm

巴打你d暴龍機儲成點啊?

lag住機開box有咩動畫岩睇

下星期係機會

花開物語
呢幾日一路刷一路睇

PA works.

weak陣先 希望醒個陣個ser 好d

睇過

咁天地無用 啱心水嘛?

好

你睇住live開咪得

多謝巴打你部特別版，我04差一部就齊了

星期5先有live睇喎ching

今朝一路刷一路睇左套婦長h漫

訓醒

抽箱都load搞咩鳩

七波 added

唔見巴打個名

下個活動宇宙人飛出外太空
地底人潛落地核

自己唔升角無得頼人架喎

文西活動我升左一大堆一, 二, 三星

真心應該唔會
第一個限制任都做到咁難嘅話 好難再有新人入 應該唔會咁斷自己米路

成堆肥 升d低lv角好過賣

我升左自殺弓

第一章好幾個活動都係為終局試機
依家D新活動話唔埋都關第二章主線事

仲有100箱要開

加油

唔小心weak咗陣
好似唔lag lu

ADDED

抽箱都仲係咁LAG

另外問下 齒輪打邊關有效率

篤爆波了
無分別

陣間2章終局個raid 跟挑戰塔個玩法

咸川體諒大家
想大家weak一weak先

又養生 悶到
快D過埋下個活動喇
D人見慣見熟

地底人有得唔升低星角咩

LAG撚完未呀屌 唔撚延長都算撚數 開個撚屌箱都LAG 屌

我玩到打第六章打槍傻先有第一隻5星
所以升左一堆低星角

通常成日話人離地個d
自己都唔升1-3星角

好lag
仲要抽多五十箱

養生養左成朝
睇到已經覺得悶

個名有貼地個啲 通常最離地

駁唔到

原來係你！

驗眼 我個名冇貼地兩隻字 離地黎

求J巴有位加返我
581,833,026

昏迷左再起身開箱
做乜轉左要篤右邊波既

佢坐完監再昏迷

有冇人覺得幫坂本真綾配音既文西好撚淫

睇返文西個衰仔幫咁多隻坂本真綾配音

刷BOX刷到傻尻哂

得臭G明

好女仔

早晨丫👂🏻囝

文西

扮工消時間新方法
打咗半個鐘25turn

問題又黎 雞毛台主

仲未lag完

卡料

訓醒仲係咁

有伏兵

咸川真係最垃圾 有d懷念大介寶寶

不了 刀系白貓好

真係無人睇第一頁

add左 仲有兩個位 求長玩既巴打加

post頭留個離地太空人list就夠

算啦 都就執

未玩過白貓

望到已經覺悶
拉住粒的唔知做乜鳩咁

我兩年前玩過兩日
課左一pack，跟住就棄左

粒的單官司點? 無跟開

櫻added

祈求咸川做十分鐘好人

低星戰神升得7788，但全部要做強化任開三技
有時間再升埋其他低星角算

有冇低星戰神list

都係果幾隻啦
sup 沙翁 安徒生 莫札特
坦兩隻狗 斯巴達 聖喬治
打手血斧 紅berserker

一星自爆弓 斯巴達克斯 paul子，功能用就牛牛
二星安徒生，槍既斯巴達，騎就聖喬治，殺就妄想心音個隻
三星劍肥仔小貝，弓二家姐，醫生老豆，槍大狗同老虎，狂清姬呂布，騎就三家姐牛肉丸，法c媽

其他後補

一覺醒來仲lag緊

有冇咩手機驚好玩

其他服既fgo

屌 得3日開箱
咁撚LAG

pad

艦B

agger
有得射爆

最近比人射爆多

有冇ching一齊玩omega

乜能黎

個10圖有啲難度

bam die 出，不了

養生play而家先打到7圖

原來呢度咁多巴都有玩
我都岩岩先到7圖,
想撈埋poi先推圖但又想快快去10圖撈性路易斯

紫羅蘭is垃圾

Daring唔夠天元突破好睇

抽箱仲好慢 ?

有300幾個箱未開

神父以前唔係話垃圾驚唔玩嘅咩

神父成日打自己塊臉

笑4

今天的神父背刺昨天的神父

神父：9up下啫做乜咁認真

而家先第一集

遊戲王

Fuck you Konami

閹割版game再夾濕鳩人物技能
好咩?

想跟早腸重捨轉豬
但睇d新功能睇到訓著

好玩

升完D角好滿足

醒jor
仲lag緊

D關難到咁
冇哂以前根性虹晶隊個種樂趣

今季暫時排名（個人）：
Darling
南極
京紫
Pop子
戀如雨如
高木
龍王

早排Dl左艦b嚟玩
仲係3-4刷緊一航兩位大小姐

1回合end game

悠閒玩J下d女女真係一流

打左陣EDF
發現同智能電話闖異世界差唔多

d禮掛得有少少怪 為咗幫個新手 請勿見怪

咁LAG點開箱阿 你老母

差廿粒齒輪

聽日先算

好彩紅染入坑、有七面鳥組合唔洗刷赤加
上星期先話希望野分BB追加語音、突然今個星期就有

就nerf
其實幾好玩

weak完仲lag緊

三顆星彩色冒險都巧睇

老老柒柒今季平均水準都極高
平時好少追新番 今個月都睇好多套

骨仔呢

仲有小櫻啊

太多口水 睇小説好過

京紫除左悶之外其他真係唔差

今季暫時排名（個人）：
京紫
京紫
京紫

邊撚度悶

一直用靈一

四仔唔累架咩 仲跑

可能我個人比較低質
唔識得欣賞你地班京吹所謂細膩感情文藝氣息
除左畫面之外 我真係覺得劇情好一般

悶又唔悶既 除左畫面暫時無咩突出

負皮係我俾既 希望你好好反省

跑到咁點會攰

[member]021093487 求add

屌

C狐招1技唔升到10LV既話係咪可以直情唔升

唯一唔悶既就係睇佢連登個討論post

套野D女角色幾正但睇完02之後已經冇咩興趣了

升到6回快少少

放工都仲跑狗 有種跑足3日

屌你賺咁撚多錢連搞好個server都唔撚搞

6/6/9緊

算易升 上年聖誕同今次個box d料 夠曬升

呢個係咸川陰謀，唔限箱不過整虧個ser阻人開箱

重排緊隊，燈籠兇骨缺到傻

C3有植田佳奈

熟女成日扮後生女

神父搏上位

打GUNDAM勁過你

貝奧武夫d技真係好柒

個薯仔ser好番未

撚到星期三

冇咁嚴重 但四仔都仲勤力緊

我會用廚機同佢打

一齊去？you carry me

10左有100%

首ref:rain正到癡撚左線呀
明明套戲咁舒服，聽到首ed即係第二個feel

10唔到一係大把寵升左 一係啱啱玩

一係冇愛

DXD出第4季

又要打J

訓醒報到
訓到昏迷左

8點幾先訓醒?

我3點訓諗住訓到5點起身
點知一訓訓到8點食飯

真幸福

今晚 darling

訓到冇左一日假
BTW有冇人見過十六夜同個名同奶光寶貝一樣個兩個巴打
佢地長期一日前

直感好好用

珍 又有寶解

我要背刺佢

飛特d聖職者喺咪冇個正常

禾 例外

你唔係唔正常咁簡單啦 成日背刺人

薯仔ser

酒吞成日話奶光老太婆 酒吞自己都唔知大過奶光幾多千百歲

YES

每個新抱同奶奶都相處不和架啦

Weak到而家

已經冇料升人，升技

屌佢老母而家都撚狗？

好搞笑

想問下如果想係曜日刷歯車係唔係要先打到主線第四章，再打曜日先會開始跌？

咁睇黎純粹係運氣問題...

明天又可以睇某個2騎仆街啦

團長+PTE真係尾機

過左成9個鐘個ser都仲係跑緊狗 咸川

劇場話新宿跌齒輪有4成掉落
自己刷落一兩條體都係得兩三粒
運game就係咁

真係屌佢老母 係我玩過營運得最撚垃圾既GAME之一

咸川依d apps game寄生蟲
專簡d 有人氣動畫既apps game做P

小島紗

如果唔係佢洗撚搵食

即刻搵到
3Q

又出左咩驚

貓貓延到6月

個ser

阿爆

訓醒仲係咁 有冇攪錯

一次活動隨時要死萬幾二萬次

個個都有隻絆10阿爆

佢既作用就係死

萬幾二萬次少左啲

DxD 4月

奧菲斯

點止萬幾二萬，大多一百倍就差唔多

三日清380 box

送左咁多棋真係可以開哂D歌佢本身都用唔完

開箱唔洗用腦 唔洗點望住個mon
可以做其他野一路拆

但咁卡 禁既次數係以前既3倍

用Bot

每下都卡
4040都覺辛苦

lag到on9 加時啦

咸川：冇叫你刷咁多，唔好怪我，怪玩家

又有新路人

今日咁靜
現充出晒街

隔左成日都可以仲lag緊
是咪痴撚線

咁lag打都唔想打

都要開架啦 等佢順嗰陣d紙都冇曬

仲差一皮就禁曬

肝左幾日，抖下都得掛

打埋毒針就可以30埋 山翁

darling都係無料到;有不祥預感......

打ps4放鬆下

1月份最穩都係比宇宙更遠的地方
應該係超級黑馬冇走雞

都係頭幾集姐

冇人性,又殺Lancer

我推戀如雨止
Aimer

下星期六就可以見到尼祿了

早幾日搭火車聽到個女仔好大聲係到講 "Lancer無人權"

emiya

睇完第一集以為自己睇緊2018版eva

等左成七年
終於有得睇Extra

好耐無見過咁垃圾既男主

艾蕾卡7 feel

又係圓形核心 隊爆成隻爆血 最後果幕勁似廢柴咬爆明日香個倉

prototype

收島風突襲舊閃

FATE 真主角
蘑菇加持

今集完全真嗣300%

對機械人動畫冇哂希望
呢套直接放棄

原來舊狗識叫狗仔幫手

？？？

諗緊抽唔抽文西池
Caster打手得示巴

暗示

一個aoe一個單體
仲等咩

RAITA

明抄架啦 國家隊呀 唔輸得

on9

定係又用B職解決

HKG@奶係咪登入勢嚟
咁耐連啲人都未04好

season4 season4 season4

機械人動畫最後希望

黑貞

darling係半年番，王道老梗無野好驚
Btw,青梅竹馬又收皮了

硬係覺得gd子會變成人類惡下一秒擰甩學妹個頭

saber war 2呢

叫順番d..但每邊仲差百幾個箱未開

停手呀,1月應該養草

幼馴染砲灰定律

到底幾時先復刻SW1

轉玩重弩算撚數啦

有邊個係成功過

比呂美

mon hun代代都重弩最屈

NERF啦屌 我用輕弩一個人打打到就完時間先死

趕到尾班車 寶2到黑貞

抽箱好似快返少少

都要跑狗 不了

刷箱要肝 估唔到開箱都要肝

好唔慣養生

新宿隻狗點打

BB

D坑渠蓋就用曬 明明上次打左3百幾個箱

人就係咁犯賤
養生又嫌悶
有活動又嫌肝

你要升乜 我仲有好多

唔洗nerf
係佢放地果堆火有bug
好似之前大劍斬40hit咁

好似變返正常速度

笛就算
睇黎最撚冇人權係片手

唔升技咪多囉

神父換返長草禮裝得唔得

咪學個ON9睇呢D RANK黎評啦

連弩排12

輕

咪又係玩火BUG

darksoul個原初之火黎

J巴有冇位加我

排隊先

等到時正式FIX左D BUG再慢慢試

終於可以開box

開晒
50/49

文西得5.5分評價
點會咁

唔好信晒

條友抽唔中

無日版個首grand battle

而家喺開box嘅良機

開緊

開晒

仲有3萬要開 真係唔明點刷幾百箱

你地點睇

50np無廢角

對上兩年都有一日發威機會

文西剩係招寶具都已經值5分啦

我冇文西

冇

又慢返

唔睇

正常

幾時

尼祿祭

每一隻都有用 想慳返唔抽就返屋企含大腿啦

講到文西一定會提百殺

屌 唔記得左睇POP TEAM EPIC

打n隻哈桑個關

成班口講自己唔係強盜廚,但係成日好在意飛機網個分數

個個都鐘意打飛機

百殺夜行

但你抽到奶光都唔滿意 無野滿足到你

剩係對奶都值十分

我抽到=強

太大, 不了

換禮裝呀

岩 所以1001=強

首發同複刻版尼祿祭有唔同？
我打複刻果陣唔覺有咩百殺

好似兩次都有

神父抽到邊張就吹奏邊張

好濫

又bin

文西好密實

你抵比人屌

成晚督爆佢個波

方丈

你咁講
神父一早死左
事實係睇你點用

個人認為，佢海鮮網評分越高既英靈
代表應對同靈活性越高
低分代表冇咁常用咁解 永遠唔係差
冇話值唔值得抽，係睇你抽唔抽得中

巨頭平時爆QP點解決

南亞弓靈基同技要雞毛 想升都升唔到了

班鯖當d雞毛喺銅料咁食 都唔知點養

升技/友抽禮裝俾高lv禮裝食

靈4晒先諗升技

見大家係咁回扑左既人

C狐BB係後面望左成晚 下面有D寒意

沖田1招食20條 都唔知點死出黎

見到好多角靈2都卡就無心機開箱

技有得升嘅都差唔多升曬 冇用5星禮冇淨
qp氾濫

chun added 之前唔小心一日前左 可唔可以加翻巴打

唔見你有ADD既

啱啱add左

終於04晒自己召喚到ge 1~5星沙煩
下個目標努力升技

add了

發神經好想餵盃

終於開晒
成績64/65

原來係咁
少睇果個網
其實文西多數拎黎點用，好似孔明咁幫人叉電？

上次聖誕全部技卡骨或者塵 今次可以係咁升 好爽

連發寶具

叉乜電

睇怪獸王先

910,436,128
一個位

加np?
係 我講叉電、唔講充電，定係咩

依隻幾時大改

睇清楚招技先啦 咁樣好難討論

3星想睇機械人改

岩先餵到牙福飽晒

佢3招技真係
不過今次夠骨999埋佢

趁佢訓咗 靜靜雞抽

當初啱啱出仲以為可以buff人
點知係自私buff

added

改派街會好勁

自選BUFF邊個就太勁, 所以變成RANDOM三選一黎BUFF

就算自算都係一般咋喎
得綠放有用 其他低星SUP用莎士比亞同莫札特都得啦

單論幅度莎翁同莫札特都無50%
同埋呢啲適合啲無得3A/B/Q嘅人

連寶藏院都要食雞毛

****************************************************************************************************************************************************************************************

各位大佬用開邊間日本代購？
想買Aniplex+個武藏抱枕

自己訂寄集運

費事比生面口拖數,都係唔貼LINK了

做得好
唔想日後冇你幫手訂野

無論我點食肥點升技.D QP都係爆既,好撚辛苦

你到底刷左幾多

三條體城下町無勾玉
邊撚道有四成

兩邊加埋先380箱
但我打劍關由2億打到變5億

你咁打法仲未升晒D野咩

早晨

用開果D咪升晒,依家升緊1-4星,就黎要賣肥

開完箱賣唔到種火

屌,隻撚隻升技都要台主

升靈基好多都要
點刷

無黑爪同雞毛

鎖鏈都無埋

刷夠升哂戰神既數量，之後先升其他囉

冇曬好耐了

一早升晒啦

台煮真係好難出

隻隻1,2星都食兇，食毛，食台主

點升

得返一粒等死

痴撚線
術閃食咁撚多毒針既
升下d技, 就咁無左144粒

留左比山翁

比個網冼左一獲

應該係禁 計算結果
你禁不足分 係會扣除咗自己有個d 再出個結果
例如佢要100 你set左有20 佢就會show80

係喎, 我都無為意到
柒左sor

不過我本身明明無set到針個數量

劍關刷台主是否不智

好on9

完左活動做野都慢左

呢度都靜左好多

冇咩好講

一個箱有幾多qp

5百幾萬

j巴無活動個陣點處理啲體

佢地係爆石刷其他素材，佢地既肝冇停過運作

已經用撚哂D骨

打緊劍修打台主同羽毛 on9 d都要咁做

刷毛同台主刷到爆機

上年尼祿祭前我都刷好多劍修練場 跌D料其實幾ok 不過毛要刷上級 超級drop rate低好多
利申5千9百幾粒劍紅石

嘩仲有咁多位巴打未訓

返夜

啲石多到

被逼strong

加速打爆隻起源再接mhw

正係玩過God eater
之前冇玩mh好似係覺得動作慢

啱啱發現隻弓nobu仲係lvl1

兩年啦啵
雖然我係見佢玩鎖人先升蝦娘

我都係見佢玩鎖人升搵野黎升 ，順便清肥

上年岩岩玩無弓職用就升左佢80lv 有紅a之後就無用過

其實nobu勁過紅a食到特攻情況

早呀 頭先抽晒D箱了

笑左

all added

邊度可直接睇？定唔同人畫？

個薯仔ser終於開到box

Beatless睇左2集完全冇亮點 難得人設咁好

你班友

開晒啲箱
藍卡隊練度大躍進
但係啲金餅開始見底
明明之前刷左成三百幾粒

早晨 各位

已經半個禮物箱x4或以上肥 有望可以放到280+個

無咁好心機留x4肥 x3就算

感覺到又開始跑狗

有d x100係倉底冇得撳一次過收晒 由抽第1箱開始已經要揀x3或以下黎收

媽媽再婚，4歲女兒卻淪為繼父的性禁臠長達７年，直到上了國中才向師長吐實，報案起訴繼父。
今日出版的《自由時報》報導，1名媽媽2007年與新竹縣1名陳姓男子再婚，性侵4歲女兒，要脅她不從就送給別人養，7年間任他逞慾性侵如同禁臠。直到上國中，她向閨密訴苦，2016年求助輔導老師，全案曝光。

少女母親質問枕邊人時，陳男竟回：「女兒長大了，我不做還是給別人做，還不是都一樣！」這句形同認罪的話，閨密也挺身作證；新竹檢方將陳男依加重強制性交罪嫌提起公訴。

120,744,366
招長玩巴打 有大量位

sup list 終於全5星10技

點跟

認清地底人嘅事實

nero added

唔想開箱

唔緊要，我都亂掛
最緊要長玩

雷母係G

啱

屌你地老母仆街含撚死啦

力架又發功

士朗君

雷姆好女仔,得罪左你地d咩

仲未死？

15

抽卡結果之例外：

唯六十抽以上之抽卡結果可以文字或圖片形式發佈於文章之留言內

(如欲發抽卡文必須附上60抽以上的抽卡圖才可發文)

拎本身抽北齋d石寶二左文西

睇到咁多野要跟都覺得煩

連登FGO:

唯寶五以上之抽卡結果可以文字或圖片形式發佈

可以入去笑下班on9

但其實我係想貼呢條片

又要答問題又盛,煩到閪咁 不了

早2日招個D 100lv樓下新手？

刪左佢啦

新手 活動完左係咪keep住推主線？
而家打到第三特異點

哈哈
我都見佢係咁
仲有十六夜

跑完，唔想打機 瞓下先

棄驚 就係咁簡單

用緊都係爆錢

你好好好嚟 第2個新加嘅奮戰緊

Yes 快手推完第一部先
如果唔係之後好大機會連活動都無資格打
因為新出d活動坐底都要過第一部終章
(復刻另計)

又係吹奏我家丫綺既時候

55

騎呆8>9要44粒龍牙禁落去個下個心好撚痛

想問下迦爾納升唔升得過

ho勁

係五星都要升架啦
除非你隻隻都有

要繼續刷針了

頭三位aoe 槍（依家）
以前就廢

有時卡材料既
D毛超唔夠用
所以死都唔肯90隻中二王

清緊d強化任同有技/寶解嘅幕間

D毛任刷

Cytus 2幾正

一路都weak緊
仲要刷釘升rin

毛呢d我都係等無期嘅魔伊復刻
個drop rate過份過真贋隻惡魔

升左堆一星戰神
勁多寶解同強化要做

ys 刷緊

今次真係解決左好多心臟同書頁難民

所以我襯宜家有咁多牙時一野禁落去
長痛不如短痛
999左

準備刷359條毛 而且係同釘一齊刷

J巴strong as fuck
點跟

無錯
依家就係一齊刷緊
夠貨看升埋隻中二王
今次個塔應該都幾難打下
淨係唔比重用已經夠痴線

有一關可以刷兩樣?

空家

抽埋個box刷呢關先

刺客origin?

跌空氣為主

刷左十幾場得堆術肥術餅

又係呢條痴線佬
btw 呢隻雷姆figure唔多靚

呢隻真係唔錯 有d巫師feel
好過以前d垃圾刺客好多

呢隻好玩？
咁可以等多半年等5折先入手

590,676,366，2個位
Add咗留game名，唔留名唔accept

聽人講暗殺殺唔死人,所以冇玩

咁on9
雖然我一直都係煙霧彈無雙戰法

d高你好多lv大佬暗殺唔死lo 我就無乜所謂

佢加左RPG元素, 暗殺睇袖劍傷害, 袖劍用材料升級之後會加傷
仲有要睇你個人GE LEVEL, LEVEL有差距傷害會低D, 暗殺個下都係睇數值, 唔夠傷就一下死唔到
今次好似無得屈煙, 盾變得好重要

紅豆軍艦 added

今朝打到最後用老婆同個大佬隻揪死左幾次先過
其他時間你練夠lv同有把實用既金武基本上都係無雙

新手卡齒輪卡到痴線 係咁刷新宿

幾次ev都冇比
卡住堆技lv幾耐

又卡料,D低星靈基唔到

玩完2，印第安第三集都未玩
之後出個堆海盜又冇玩

iktf
有班低星沙煩升靈基都要齒輪
升技又用幾廿粒

成隻game都係用charge刮低人 之後插心口

我都係鍾意1,2,3集多啲

玩法最鍾意4 個海盜航海整得好好 搞到我好期待之後ubsuck出個隻海盜game

虐得不夠,需要更多欺負015的劇情

今日出第二話
文戲部份a-1做都好多崩位
機設真係好似star driver

淨係開左80箱偽已經清到手都痛...
仲有70箱真

銀時1200箱點開

有冇傻鳩一齊去食

渣架

用埋腳指

主角機未開面之前，我以為係銀河美少年部主角機

幾時變左1200

聽日變左1600

第2集仲似eva cls 真係冇問題?

麻婆!

男豬真係可以同齊格爭最垃圾男主

遲下會出個gay薰比佢爆seed

016只是變成沒有02就不能勃起的身體

咁銀時真正要開幾多箱

打少左個0

專一 好男仔黎

好廢呀

望住男豬 睇嚟禾京紫拎冬季霸權唾手可得

百變小櫻

比宇宙更遠的地方

citrus大炒
謝

我選擇惡魔人

我記得銀時大佬講過 500真 700偽箱

pop team epic

佢話加埋8百幾

今季真係好多野睇

呢套宇宙霸權嚟

覺得到依家為止露營最好睇 之後就花田十輝

睇到我想執SET野去露營

坐係富士山前面睇書 好正咁

不香港D營地好多都

有無人carry下新手

568,362,767

開咗半日箱終於開完一邊

好多比人霸咗

好撚癲, 霸地租俾支那人
放假就變難民營
香港人又冇撚公德心夜麻麻大聲吹水亂拋垃圾

仲有180黑箱 白箱都差唔多

Puzzle 會唔會追盃
又唔好咁講，三部曲神作黎

origin係打象同打巡查官有難度d
其他慢慢升裝之後都係勁易玩完
劇情勁虎頭蛇尾 現代線劇情直情垃圾
我覺得只係一般

利申 刺客死忠 連最垃圾隻換衫game ac Liberty都有玩過

粉字日文櫻added

玩左成年幾終於可以10/9技晒support list

有幾多刺客fan係會追100%盃
定係玩完劇情就算

Added

me廢人幫幫手

唔好煩子

想問下恥輪 刷第4章定新宿好d?

睇完第一集即刻去左西貢露營

タマモちゃん🤤😍🤤

幾時都話第1頁無人睇

而家睇

本日15時と16時からアニメイト秋葉原にて予定しておりました、『クローンポプちん』(お面)配布会ですが、沢山の方が集まり過ぎてしまったため、危険な状況と判断させていただき、中止とさせて頂きました。誠に申し訳ございません。

派個紙面具都迫爆老秋搞到中止
真撚狗

有生之年想睇到Fate 執

抽箱實況

好彩冇出去拎

同有生之年內睇到Hunter結局一樣咁難

Hunter完先定烙印戰士完先

我上一個刺客白金已經係AC3

梅林就絆10

有咩慘得過3日內要打台主爪羽毛

不要再説 唔打又清唔到d肥繼續抽
打又悶 諗緊搵隻食盃了事

下個禮拜養生定開個乜乜塔

得返4粒台主...

1月下旬
你估下

mofumofu mofumofu

睇下今晚週任係咩未知囉

仲刷緊齒輪升人
咪開咁快

沙翁冇料升

1月31都係1月下旬
仲要係禮拜三黎

咁你話點解開箱會唔係7日,而係得4日

lun 9

為左撚狗

你又有啲道理wo

用得多dw既思考方式分分鐘變弱智
我建議有pool就抽 唔好諗咁多

盡能力抽到幾多咪幾多

每日都要睇一次比宇宙更遠的地方

個人覺得下個活動應該唔洗點刷

但係成百關

如果係車輪戰,梅林貞德就可以慢慢磨

應該空境/CCC形式啦

咸川個腦一定係裝曬屎 4日比人開箱 明明開新event都可以keep住個活動比人繼續換野抽箱

即係打關攞成就，再開新關咁？

盡能力做港豬先🐷

有台主羽毛爪就要繼續架啦

我最後6610算

塔10日， 2-3日後 2月14日
咁就差唔多啦～
條數有得計～

分左手半年，今年可以專心二次元
Yeah!!!!!!!

出新pool又慳左打肥個筆 你咪好着數

個倉同禮物盒不嬲都成堆肥係到架啦 根本一樣

等你班友洗晒啲肥QP料先出新嘢

唔抽新野 咸川放過我 唔該

點都有新野啦，至少又一隻古代日本風英靈啦～

無新鯖嘅活動又唔喺未試過

咪話無新角出囉

今個月仲抽唔夠咩

但如果開到下個pool 信箱又可以留比再之後個pool

未

2月14女梅林

女帝

到時咪又喺爆冷

女帝一定喺綠...

估到就唔係FGO啦

唔知
留定石穩陣

最後係紅

巴打你俾個戶口我
(最好中銀/渣打 樓下就有）
我即刻落去入數
我靜係想買心頭好咋

出到先算啦

4星女帝

係唔比你睇住D關黎升人

爆好多種火

300格你估好多呀?
你自己問下你開箱果陣開幾多箱就要清一次個箱

一早公告左無新沙煩實裝

2隻奶光3隻金時 letsgo

又可以見到一堆人寶五奶光了

終於抽完101個偽箱
仲有90個真箱

朝早100%電開到依家先清左80箱偽(連埋食肥升技)
仲有60真箱

開箱>升人>清幕間&強化關>清銅果>清友情point
有排搞

風起了

SKIP左佢

尼痴個架係咪自己揼

最後100偽箱

？

冇錯 我就係你地darling

用黎掛匙扣果個木架

巴御前又係D偽四星黎

唔可以得我一個睇到

有EX
現充食屎

一升下CSOR同山翁
又無曬骨塵

淘

盲左

黑超都唔掂

刷新宿不如刷劍曜日

個女完全無阿媽遺傳
無得睇佢撚男同學

樣係阿媽 個心同阿爸一樣咁豬
注定俾阿媽玩

你用人地隻寶5？

訂左未

新宿唔係最高掉落咩

明明著多咗
口口

今晚又要j佢

睇名都知唔少野
出完Zero之後再出個相對嘅Infinity

對奶假架

識貨
勁角黎

我有4百幾粒金果 2百幾粒銀果

係最高掉率,但我刷左幾條體都冇

刷劍曜成日出,順便刷埋雞毛

對呢個infinity完全冇概念

要求加BOX同禮箱上限

想要風

最後一搏失敗

刷超定上

超

好正常來緊個次都第4次up奶光

升羽蛇神升到心都痛埋

一次過升好9隻好爽

無料無輝石

黑毛卡左直感向lv5 ,升唔到

台主 羽毛都用曬

尋日升左幾隻四五星上三條八/三條九
望住d料同QP直線下降，好肉痛

我都係 見哂底

0咁

希望嚟緊個event有得補貨

開箱開到聽朝十二點？

仲有兩日

組長表演笑話

終於有時間升我老死

呢個講法咁似梅林pool抽jack條友個解釋

骨4
塵3

你地啲*3肥留唔留BOX
我大半個BOX都係*3~5

留4星肥好過

唔係3星 講緊金*3

開完box 喂晒肥
D骨同牙仲少過活動開始個陣

冇野升就緊係留x3 up 係箱

早腸friendlist仲有無位

轉掛基佬陣
終於升好

幾時有新活動？

大佬休息下好嗎

骨仔你唔駛休息，但我地人類要啊

你已經長訓啦WO

屌訓到作者都唔記得

全部野都比條雞毛同台主卡住

二百幾條毛點刷

北齋卡料升靈4

中2王雙2000

招FD, 不過可能會揀人加
344,502,253

點解

想ham

序章尾個 公會堂
兩三場有條

台主

Csor 絆任送6件爪 我愛csor

很想要台主

刷左全日得兩粒

之後抽埋金時既話d心又0

得返150石，希望中3隻奶光，得唔得呢？

200石寶五 絕對絕命

有冇邊隻低星過左強化關會勁好多？
除左壓政之外

牙爆

之前打過戰神list,不過冇人理

過左太耐唔記得三技係強化關之後先加既
除左呢兩隻仲有冇

一開始得2招技個d

唔會實裝新英靈
咁會唔會放舊英靈出嚟畀你抽
No.152

一定冇咁早

莫札特

一定會有POOL
雖然講明無新規實裝
但金時一定有份,因為改模
奶光酒吞都有機會

至於GAY提亞IN所羅門就慢慢等下
最快都要2部終章先會出黎

會唔會有認真酒吞

咩叫認真酒吞

30咗騎呆，得返31粒龍牙

無字版DARLING ED

升技升到好絕望 明明又唔係多人,但好似永遠都升唔完咁

一隻5星要億五，但錢上限係10億

連登死SER?

唔好講咩 一場錢關先得個百幾二百萬 仲已經係好既情況
幾時出個5星錢關 難少少冇得速刷但千幾萬一場都好呀

清下絆任，終於夠燈籠升幼妻

之前話會出彩肥 彩門
去撚左邊

QP爆到蝕晒

爆又無提示...

有 賣種火個陣阻住

你地就好 咁多野清qp
小薯想搵多幾粒紫膠都無

1~3星升晒啦?

9億頭，抽晒都未爆

分少少黎得嗎

我聖誕節之後已經keep住9億尾 今次活動d qp都蝕晒 一用毛同恥撚既技就升唔到

個周任咁樣

養生週任

無QP 同結晶升2技

周任 MOLAMOLA

Pick曬奶光酒吞金時架啦 2lai走唔甩啦 課金啦

我g持2lai課金

唔課正契弟

課唔課都係契弟

你岩

養你個頭

你下下幾百箱梗係啦

我指個週任養生 求其每日清修練場都搞電

其實點估
睇唔到活動週同養生週D任分別係邊

啲人都話完AP會有合作活動,你有冇信到

我信咸川會撚狗

chur ar

一月下旬有塔
而下旬係fgo=

二月中左右

唔洗講咁多
我信台主

信台主
升定個倉

台主啲燈好不穩

我估唔會咁hardcore掛... 第1次出 應該手頭上d 5星夠loop掛

其實點都唔會難得去邊，第一次出點都要試下水溫先

會難得去邊 諗多左

希望有台主 雞毛同勾玉送

在FGO尋找遊戲性是否搞錯了什麼

我都無晒自己
唔好話升技，都未靈基晒d沙煩

我都係靈4唔晒...差廿隻左右
技就近乎全部444晒

我就仲有十幾隻想靈4既但係升唔到
全部都係爭齒輪, 毛同爪..........

打撚左成日終於過到滅盡龍

4個打好快過

打4場先過

我單人打

我都打左2場先得
第1場大家都唔識打貓晒5次

真中合歡 係邊套作品?

euphoria

神父又講甜野

上網search左 又係d精神污染系galgame wtf

有H動 好似係

動改晒

見到個主題就唔係幾開胃了

euphoria都唔識

合歡好女仔

神父做乜冇啦啦問

抽多七個箱可以WEAK

好缺台主

收工，無野做可以早啲瞓

唔靚仔有鬼用咩

睇到彈幕d人話呢條女似

呢個就真係好女仔黎

唔似 你貼呢個柒好多

我們不一樣

求pop team 版「又唔係第一次爆死」

有錢就咩都得

gigg added

真，幾時中六合彩

我都想中
我而家每個月會草錢買下股票
靠份糧真係食得屎

chun added

又要番工 想打MH

笑死

睇完fz活動個故事想抽番大帝

宜家先打返d幕間原來果陣已經有提到Lostroom

bilibili有個10連寶5對不起

忍多四日

60229

我係咪做錯d咩,點解b叔第3招一用就no effect

裝左雪城？

裝緊咩禮裝

你地咁問就明明地

見到抱歉劍士大up真係唔想抽

有咁大咩

托高左

假波

我唔明點解你地會產生一種我凜小胸部既印象

但應該冇你張圖咁大

一般貨色

差得幾多,咪又係正常

五星魔法凜禮裝=全盛凜

結論:凜既身材絕對唔差

美的顯現EX>B

WEAK先

岩先屎忽痕抽埋果幾百石
接左文西同黑貞返屋企

冇人想知

又block一件海豹

中到5星唔洗講幾多石
po頭

巴打唔係一日上Po 做乜咁睇唔開

扑柒左十世
都唔係第一天做海狗

救都救唔切

我當時200石寶5 你得果幾百石
真係冇必要講 好心你洗洗睡啦

收到，我會記住

由神父講出黎打面特別痛

已經係第3次蓄意傷害巴打們弱小心靈

分享喜悅

好撚離地 好撚晒

我淨係記得奶光
仲有咩

阿比 貼左兩幅圖 第一張中阿比話點解係佢唔想要 第二幅圖中示巴話黑肉正好多咁話
印象深刻忍唔住叫佢留id俾我永久blacklist佢費是add錯

忍唔到手 阿比忍 奶光寶石都忍 今次單機啦你

有冇人知佢咩名 睇下有冇加 del鬼咗佢

咁你game名係咩

carrollia

高但係樣衰，只要整一整都叫有得掹
但係矮再加柒就真係神仙都救唔返

Check 下fd list先

睇怕依位carrollia手足今獲真係要單機了

有冇人知會員御冷彌迦去左邊

連J 巴都頂條撚樣唔順

Btw 幾百先中就咪撚講出黎啦。 係要衝出黎柒

同教豬雙宿雙棲

點解要講幾多石中

@J巴

大概幾多萬友情可以升滿一張5星禮裝？

唔係15石寶5都無乜討論價值

60229 ho ball

2倍up大成功時240萬 30萬1張50lv 8張合到1張100

之前好似講過200萬左右

唔該

得2百幾萬友情pt

有加 好似個陣話唔夠打高文定終章，有唔少巴打add佢幫手

夜訓對身體唔好

就死

weak

我記得係打魔神王

994

好眼訓又唔想訓

Strong la

我都係

快d搵人搶1001 用緊電話開唔到post

999
上炷香比教主先

hi